如何升級防禦？集思廣義

咁多次都淨係埃打🖕🏻下次一人一支帶防狼噴霧
有無其他方法自衞而無位俾狗話係暴力